市場不正常了 你準備好股災嗎?

QE 水浸都唔講。。。係咪有D 唔夠 pro?

邊鬼個黎

微信女

三十幾退休既前i-banker財經台女神

訓醒未

講野 唔係好掂

Change my mind

樓主你做咩幫人宣傳？

無link 就問候人家人，有 link 就話人宣傳。。。

用咗2 倍速聽
淨係叫人買優質穩健嘅股票
阿婆都識啦

段片條女叫angela chan？

點解咁鐘意講股票 咁撚大壓既遊戲 唔好教壞人啦

佢自己就炒bitcoin 致富
叫人買就渣五年長線投資

你信呀 吊 米撚玩啦

死撚開啦呢d老雞，咁撚堅全職炒股享受生活啦，洗撚上網賣肉啦

前個10年 識小小投資既都退左休啦

呢條女真係J佢個樣+弱智聲
d分析=阿媽係女人

跟過佢少少hyln

仲拎廿年前科網股既pe同依家做比較

直接露下波同腿仲好

係囉，好似pan piano 咁咪幾好

最難搞係D 片既preview 張相

個樣五官都幾端正

著得太多
樓冮做雞都唔識規矩

樓主

好想屌佢，好撚正

咁都叫賣肉

股災總統個位搞成點?

臭閪金融雞

買會升的股票

清賣埋

D英文咁都ibanker 係咪倫敦金扮咋

其實佢無錯起埋合理

Angel 方加？

唔叫人放貨佢點入
2020 仲有傻仔會中伏咩

正職係whatsapp 叫人投資股仔果啲撚樣？

應該係串緊佢。。。

呢個好好多啦

屌呢條女識閪咩睇龔蛇啦

你可以考慮平穩增長股+收息股。

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恆基（0012）、中銀（2388）、港鐵（0066）、煤氣（0003）、粵海（0270）、領展（0823）、港交所（0388）、希慎（0014）、太古地產（1972）等。

同時可以投資部分收息股，目標是5%、6%的股息率的收息股，例如港燈（2638）、深高速（0548）、香港電訊（6823）、工行（1398）、匯豐（0005）、置富（0778）、陽光（0435）都可以。

你可以了解下這些股票，然後從中選股。

咁其實讚佢靚女個D 呢

我覺得佢講野有d無凌兩可 又搞價值投資又叫人買btc 係真價投就買gld啦

拋書包鈴intelligent investor 黎quote 但係quote段嘢明明係話建議75/25 stocks bonds比佢講到係 cash要有25%

跟住無啦啦又懶有遠見話自己預備左大舊cash黎預跌市

唔知想點

睇完都O左咀
乜依家d Ibank質素咁低
呢仔女講野食曬螺絲表達能力都有問題
仲要D投資方向同選擇咁既款都做到IBANK

你盲架？

唔係講樣

之前嗰位change my mind清

呢條女不嬲冇insights
講d大路野永遠中規中矩

真係笑左 睇佢個款分分鐘真係識少少macro 掂過少少accounting d ratio就扮係

不過財演呢d嘢 係咁上下質素

佢好似又係tesla..達致財務自由..

on9 啦，日日都有人吹股災，邊次中左就會放大來講，同D預言撚一樣

成份糧ALL IN 曬TSLA?

我對佢channel 除左個樣之外，無野值得睇

自己都唔識點玩
是旦扔d名出黎就好似專業

講野慢到2倍速都嫌慢

只係睇過少少佢d片, 唔太清楚, (當佢積蓄2,3百萬x10倍)

女女你好👋就快新年了

佢喺ibank 返工，但唔喺做ibanker

300個炒到3000都得 仲做財演 你唔係信下話

3000萬好多？大把人有啦，有幾層樓係手都有啦。

無波 不了

3000萬自己炒上3億啦 呢排都賺夠咩 笑死人

你邊撚隻眼見到我話多

如果靠自己炒到十倍仲出黎做馬騮戲咩 明我咩意思未啊 柒頭

咁我又無在意同考究佢係咪真係咁多錢..理q佢

同埋如果真係靠tesla/sq 呢d...即係咁o岩食左條水而唔係自己本事一直投資好多年經歷幾個股災直到財務自由.....我唔會覺得佢有咩過人之處....更加唔會睇得起佢
條女講d野又無咩特別..睇左幾條片就無再睇

但佢都叫做好過件垃圾龔成囉, 講d野廢到無論就日日係度扮股神 ..

同屎比 又真係好好多嘅

唔多既話你點會唔信？唔多既話點會唔信唔使做？

炒有risk，夠就收手。Buffet 都輸過唔少啦。食中一次唔代表會食第二次

你up乜撚嘢 唔好氣急敗壞喇撚樣

睇完佢我有d明點解公老師有fans

做youtuber開Patroen 被動收入黎既
學CoCo哥做財演9UP兩句patroen 收返7,80萬課金不知幾好賺
用緊傻仔觀眾D錢做投資
0風險
識玩

我睇過依條女幾條片。佢有講佢做到斷捨離，所以先至退到休。咁以佢所講嘅用錢態度，3000萬已經好夠佢洗。

過去10年一直都有qe, 亦久不久有發生股災，只不過你sh到就可以捱得過。

唔好攞buffet同行個話btc係價投嘅人比 唔講以為佢都開左間 Berkshire Hathaway

一律只信媽咪麵燈力

自己幫自己推

以呢度班人講呢條女有嘅實力

3000萬分25%落去做高息股 淨返全炒

我唔洗佢做翻10倍

以班友形容呢個人有嘅實力絕對唔需要做馬騮比我呢d連登仔屌

佢話股票倉主要係收息股 用現金流達致財務自由

點解我有睇佢 因為佢話佢移民咗去韓國
但希望”香港人” 特別係年輕人 可以有方法財務自由
或者最起碼留意吓自己嘅經濟

移咗民都特登用廣東話拍片
又會so called 關注香港年輕人
俾你地插到仆街財演咁

我都想做佢，又靚又有錢

不過問題係佢只係serve 淡友。

建議樓主著返少d先出片

icic, 呢項動機我都非常欣賞佢. 對唔住之前講得太差.
(你知啦股市係好現實成敗論英雄)

每個人背景性格都唔同好難複製別人既成功去自己身上..但佢個別股票分析我都會睇下當認識一間企業既背景同運作, 都多謝佢拍片講解既

決定封鎖樓主

你睇下上面個留言 順便封埋都得喇

依個真
根本你亂鳩咁up, 只係前後一致, 就點都會有D 信徒

求其一港女 都叫女神

有心

樓主做乜咁撐條女？真心覺得佢有料？

你有無睇我個post?

哭撚咗

只要有閪就係女神

轉身快

細價股比人炒到飛天...
都係睇定啲好, 次次都話今次唔一樣

J咗好撚正

美元再跌多D，股市再升就係冚球剷開始，過多幾個月喇

幫d濕鳩唔知乜水既kol做打手

扮乜，你係本人？

你知唔知呢度冇人當巴菲特係一件野, 你PO條女出黎想點?

唔係

好似連登以前一個女絲打開既post，又自稱女ibanker，28歲提早退休，但俾人問多兩問，發現原來靠離婚攞贍養費退早退休，又係話教投資，會唔會係同一個人

我無睇，但如果拍youtube片可以慢慢執都食螺絲，佢唔止無料到，仲要懶呢下死

笑撚死

收皮啦 博宣傳

聽佢講野聽得好撚辛苦
又冇logic 又係咁quote人講野
又冇深度 英文又難聽 又甩甩咳咳
條友應該冇料到

最鍾意聽佢講 "我唔係day trader"

我睇睇下都唔係好明。你好似係唔buy條女嘅論點，但係d人覆post嘅回應係你buy條女d論點

賣笑

連登好多人都唔識中文。

呢個年頭做過ibank掃地都可以做YouTuber 教人投資

連登仔係咁㗎啦

入面做保安都可以講到自己好似做過fund manager咁

陰公 做到三十幾就俾人炒左無人請

人哋財務自由咗分享下，連登仔就鬧人係老雞
如果我係片主我都笑撚死，俾班學緊游水嘅人笑個用游艇上咗岸嘅人

連登係咁

係 連登好多痴線佬

World 台最多

因為你個 post 出得衰

標題打番人地條片個標題, 而唔係你嘅 comment
你嘅 comment 打咗喺條片下面, 睇嘅人好易睇完條片 miss 咗你嘅 comment

學緊游水都算，好多係學學下游水浸親訓緊E 院

息都未加，股乜9野災？

哦

CHANGE MY MIND

搵個正常講野好少有

前Ibank？啲見解分析廢撚過街市啲阿嬸

好期待tesla呢隻泡沫爆破